# Desafio Pessoa Desenvolvedora .NET

## 🏗 O que fazer?

1- Executar o sql server e criar o banco de dados com os comandos do arquivo Banco de dados - Script de Criacao.txt
2- Executar o projeto e testar a partir do swagger no endereço https://localhost:5001/swagger/index.html